有咩漫畫係古代戰爭

火鳳 - 三國

王者天下 - 戰國

ching可否介紹返

戰乙女

戰神的榮耀-第二次布匿戰爭

戰武傳奇，講日本人喺神聖羅馬打仗

歷史之眼

元寇合戰記
海盗戰記

宮下英樹既戰國

入黎就係想講佢
好撚正

魔法戰爭

信長協奏曲 你要東亞定西北歐既

伊薩克

墨攻,好睇到震

識貨亞歷出大

火影 - 忍界大戰

東周英雄傳

封神演義算唔算

黑獸

天正傳

好睇

Vinland Saga

遊戲人生劇場版

阿爾斯蘭戰記

皇帝聖印戰記

西夏惡靈

狼之口